誠哥可唔可以對買唔起樓既香港人網開一面?

香港人怨氣咁大 買唔起樓都係原因之一 誠哥賺左咁多年 幾時可以帶頭網開一面? 其實誠哥你絕對幫到香港人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢減價都唔到你買啦
大把人爭

雖然長實樓成日俾人講質素一般, 但如果有留意開就知佢地一向都係賣得平過人, 至於去唔去到網開一面價就睇你荷包深度

邊忽平呀 海之戀幅地皮3千蚊呎佢賣到萬八到二萬蚊
人地啟德地買返黎成八千蚊呎先兩萬蚊
傻鳩先會覺得李+x係好人
條友有錢賺最盡果個

連登仔對佢神咁拜個下先好笑

上市公司一定係咁 無辦法

你估開善堂咩

冇話佢搵錢唔岩 但肯肯定係食水最深 最壓迫低下階層果個囉 咁多人當佢神咁拜真係笑死人 有錢人既錢9成係壓榨普通人所得黎

原來真係會有人幫地產商講好説話
樓價平均價世界top5都係正常ok無問題

政府賣地咁貴，佢又點平到

樓主瞓多陣先啦

係top 1

一早幫緊啦喎
200呎嘅劏房盤賣你350幾萬咋喎，多謝誠哥幫年輕人上樓，試吓生埋仔一家三口一齊住都得呀

真係有得買都比其他有錢人買曬放租啦
到你買咩

垃圾警犬 單機啦傻閪

大家覆post前請先起底
屌佢記得用不推文
屌完記得block埋

佢講咁多野 都係為左自己盤生意姐
佢有無做話咩實際野幫過場運動
生意人永遠都係錢字當頭

就算佢平賣
咁點樣分配？
排隊定抽籤？

市價由市場決定
一個市值600萬嘅單位，就算當佢肯400萬賣， 買咗嗰個人轉頭用市價放返出去咪袋200萬？ 即係等於 波鞋限量版， 最後都係益曬啲排隊黨食炒價

定係要好似申請居屋咁樣做入息審查填表？

呢啲係基本中學經濟常識

可以呀，佢呢排冇再起劏房，好仁慈

鈉米樓始祖宗

講真係啲樓點賣，誠哥都無鳩理啦，有時間都拜佛啦。

智障

大把行政手段啦
你又係一個畀狗政府同地產霸權蒙住雙眼既豬

行政手段 = 申請居屋

Ended

人地由2012到2016講咗自住樓係應該買
算提咗你架喇

你追唔到樓價屌鳩政府啦